蠢鱷魚欲偷襲小寶寶 逾30隻河馬暴怒圍剿

〔即時新聞／綜合報導〕南非的克留格爾國家公園（Kruger National Park）內，有隻鱷魚疑想趁河馬群休憩時，游水偷襲河馬寶寶，眼尖的河馬發現，憤而起身合力圍攻，30打1，鱷魚見寡不敵眾，趕緊夾著尾巴逃之夭夭，精彩畫面也被退休放射師、攝影愛好者庫瑪（Harish Kumar）意外捕捉。

綜合媒體報導，71歲的庫瑪表示，日前自己隨團前往該處旅遊，竟見平時給人溫和印象的30多隻河馬，罕見爆走圍剿1隻鱷魚。原來是有隻大河馬發現，鱷魚疑意圖不軌悄悄靠近小河馬，但牠按兵不動，默默地沉入河中、透過靈敏的嗅覺，辨別出鱷魚躲藏的位置，接著張嘴開咬、大聲咆哮，以自身體重優勢，將其往水壓，此舉也驚動其餘原本趴在泥水中，悠閒自得的同伴們。

報導指出，逾30隻大河馬見有「不速之客」，闖入自家勢力範圍，隨即從四面八方一湧而上，圍堵「擄童未遂」的鱷魚，不只衝上前猛咬，還撞來撞去

睇到30打1 唔知點解笑左

河馬點會係溫馴呀

河馬地盤意識好強，真正既地盤之猛尻

隻鱷魚個樣好慘

咁都撿得番條命仔

班河馬最尾仲要 ho ho ho ho ho

河馬好可愛

可能溫馴在肯放走隻鱷魚

河馬地上最強咁劑，無天敵

咬撚死你

獅子咪天敵,河馬上岸=on9仔

你咁講獅子落水咪仲on9

On9, 河馬上水都跑得好快，起瑪快過30km/hr

其實唔算天敵呀嘛，獅子冇乜事都唔會去搞河馬啦，搞下斑馬/長頸鹿呢d好過啦。

河馬要上岸搵食,獅子洗撚落水

隻揪啦屌你老母咁撚多嗲

河馬應該咬得死獅子
體格贏晒

獅子個朵係威，但最好抽係老虎啵

獅子識獅吼功
會震死啲河馬

河馬性格比好多動物更暴躁

九唔搭八

睇連登d小學雞話河馬廢就好想笑

好似羊腩煲

上網睇親啲片都係河馬趁鱷魚搵到食果陣打鳩條鱷魚

隻鱷魚都算勁 咁都走得甩

每年比河馬殺既人多過比鯊魚咬死

鱷魚同河馬單挑邊個勝算大
我記得鱷魚玩親都係潛行

一定係河馬贏

鱷魚冇得打,本身都鱷魚唔會走去搞河馬

人類咪最強天敵

非洲人俾河馬追.jpg

單挑既話依個世界最勁應該係河馬同大象

但都打唔死人地

蚊

蟻

跑得慢過連登仔都叫快

犀牛呢

仲有犀牛

34秒有隻河馬唔小心tk自己友

獅子比佢咬10野都唔夠河馬1下傷

咬咁多下都死唔去
河馬個咬合力唔講得笑

河馬溫和
笑撚死人咩

小肥肥一族

睇過有條片
隻犀牛係咁煩隻河馬，
但隻河馬又搞唔掂隻犀牛

印象中河馬又高攻又防 成年鱷魚好似係咬唔入成年河馬

暴龍一吓就溶左河馬啦
無天敵

之前睇過條片隻大象係咁撚鳩啲河馬

屌你都弱智嫁 你唔好話海棉寶寶

單挑呀

我記得有條片鱷魚tk自己友
咬撚斷左人地隻手

鱷魚好慘，雖然自己攞黎

睇過條片有幾隻獅子圍隻河馬，不過隻河馬身體太圓獅子咬唔到

情況就好似30隻肥婆對1隻色狼

我阿媽好鍾意睇野生動物片
有時我都會睇埋一份, 睇過一集講河馬
唔好睇個樣戇下戇下, 其實好兇猛
好似除左大象勁過佢之外, 好似冇咩動物夠佢地打

條鱷魚開口睇落似叫緊
對唔住大佬

可能已經身受重傷唔死都一身散

河馬係河度佢地呢個時代冇天敵
又惡又痴線
生人勿近

好正 隻獅子見到隻河馬一衝過來就即刻掉轉頭走

河馬不嬲都好暴躁，攻擊力超強！就算一對一，河馬都係贏硬！係啲白痴兒童圖書將河馬塑造成溫馴可愛形象，誤導小朋友

WOW到唔WOW
年年都有咁既新聞

d傻西成日見河馬個樣蠢就當人溫馴

30打1
笑左

以前一直諗點解河馬咁鬼肥同大隻都可以跑咁快

樓主老母

所以點解有人表現放頭入惡魚個口但冇人表現放頭入可馬個口咁解

廿八座大王
對唔住大佬, 俾次機會

河馬體質屈機
肥壯得黎好撚快D跑動同轉身 D皮好撚厚

條片好耐之前

屌我真係諗起呢段片

對唔住大佬！

咁多動物之中，最憎鱷魚

河馬其實好暴躁 係因為多卡通可愛化先比人感覺溫馴

屌

睇過

係,行過都要咬人地架車

睇呢d post就好似睇緊一局鬥獸棋大戰咁

由得啲獅子咬自己
廢撚事理

河馬係最兇殘既草食動物

但係幾兇猛嘅動物,
永遠都有個共通天敵
最兇猛根撚本就係人類
ak47, 獵槍, 陷阱

真係痴線既

河馬勁過鱷魚但卡通片畫到河馬好可愛

啲貓仔幫佢r痕啫

變撚左箭豬

開post無圖就係咁架啦

好似三十個欣宜 襲擊一個男人

咁都被佢走甩 班河馬

坦克車黎

好似三十個肥婆圍住一個操fit咗嘅瘦撚咁

我第一時間諗起呢條片

後尾都係死咗

隻獅子好似叫緊隻河馬喂唔好咬啦鐵黎架

河馬咬力好似有1-1.5噸

彩佢都有味 好似非洲兒孩被烏蠅嬲咁

係咪死左架似叫d 獅子幫佢r 痕多d

齊心就事成！

一定河馬，河馬d皮好厚鱷魚咬唔開

大量連登動物學家
between 鬥獸棋點解無河馬

其實佢會食肉

以前中國無河馬？

古中國無河馬囉

我覺得河馬仲有一樣屈機既就係水戰陸戰都得

人地犀牛大大話話都叫森林之王啵

河馬皮又厚,個口咬合力又高,係非洲殺多人類嘅野獸

因為兒童圖書同動物園塑造到河馬係 bfg;
事實河馬係大佬來，河馬 bb 有老母起到時，係唔怕鱷魚

其實我覺得大象，犀牛同河馬個d俾佢地圍好慘，本身皮粗肉厚，插十幾廿枝矛都死唔去，隻象俾佢地狂掉隻眼，個種痛苦同恐懼真係難以想像

反而殺鹿呀，豹呀個d，可能中三四枝就死忙，相對冇咁痛苦

你係咪覺得自己好撚威？
大家學術討論下都要俾你串？

係咁搞鳩人

喂紅姐呀，JoJo呀！
九紋龍今晚幾威呀！
未吹雞呀！幾十人落哂黎九龍冰室呀！

癡撚線嗰支咩來，點解咁易穿到，見佢地輕輕力咁掉

慘

就好似30個黑人圍攻一個白人咁

鱷魚敗走：大佬 你地無個抽得嘅 嗱 係你地自己唔爭氣 今日既決鬥取消

雖然我知自己無乜資格咁講 但係見到條片 咁多個人衝過去用武器打一隻動物 硬係覺得人類果邊好仆街咁
夠膽隻揪 人類真係俾人秒殺

其實佢地係咪食肉

而家上台打拳咩隻揪 打獵搵食架大佬

典型無智慧既人
人類贏係智慧唔係體格

點解唔係鳥類
不停用hit and run 戰術又可以插眼

諗起以前明珠台嗰套猛獸擂台

人類識制作工具 識食腦 所以我地可以做食物鏈最高層

咁你又岩 只係有種咁嘅感覺 特別係睇到隻象係咁識自己拔走D矛 但係又俾人再插過 最後無力瞓低 好慘咁
不過你岩 人地係真係要獵食生存 無計

人類不嬲係群體動物+高智慧
同埋圍嘔呢樣野都唔係人類獨有既
好似非洲野狗呀，鬣狗呀呢d
唔算大隻，但佢地都係靠一群去圍嘔d大型動物

又係幾慘既，但搵兩餐冇計啦

我都明 所以先話自己係無資格咁講 不過係有咁嘅感覺姐

其實雀類智商無高到識用hit and run
同埋河馬犀利d皮厚到雀係啄唔開

鱷魚河馬獅子老虎都唔係我對手,我一拳一件

on 9 先同你隻秋啦, 再者就算隻秋我拿架生, 你都好大機會輸, 動物注定就係動物唔用腦

有咩咁慘姐, 你係注定做食物既就做好食物既本份, 做得好咪下世投好胎做人LOR

都係搵食啫

睇你咩架生啦 如果俾把刀仔你同隻獅子老虎隻揪嘅 你都咁有信心?
我覺得動物嘅野性真係唔可以睇小

大型動物成噸轉個身 都等於撞車咁款
Hi一hi都斷骨

雀咁輕 即刻散左啦

野狗,鬣狗好殘忍,尤其鬣狗最鐘意咬春袋

咪話食腦囉
又叫人用刀仔

個d部落係冇鐵器又冇發明到弓既情況下
都發明到咁樣變相遠攻屈攻距
算係咁啦

1對1河馬都好打過鱷魚

單挑啊on9仔 一隻蟻同一隻象啊？

呢隻乜撚野象黎 咁大隻

未絕種非洲大象最大隻
印度果D好似叫亞洲大象?
仲有種唔記得

隻鱷魚又幾勁

河馬:同我打撚死條仆街

佢地食野個樣 好QQ

lm

諗起用Zed 單挑 Mundo

唔似死喎. 最尾見到隻河馬個頭FING 咁架喎.

姐係人多可以蝦人少啦

應該死咗
我見隻河馬好似係向右瞓低咗之後啲獅子就即刻湧上去
河馬咁嘅身形應該冇咁易起身 一瞓低就死硬

河馬好波

如果太多河馬黎 鱷魚一定冇碇企

師兄邊間教會？

車上面條友話佢落咗河喎
嫌啲獅子煩落水唔玩啫

30 揪1

你樓上好似無一個話河馬廢 你話緊你自己？

呢d友一路上連登一路屌連登仔，comments 都唔睇就下下屈撚左連登仔先，自覺得自己好撚醒，成個special one咁，多數現實都係loser黎，想係網絡世界透過踩人黎攞存在感，真係可憐

相比之下溫馴既港豬淨係識和理非非

組人練保護隻鱷魚

藍鯨係咪冇其他動物食到佢？

姆明咁惡